中聯辦冀港人尊重國家制度 存敬畏之心

中聯辦法律部部長王振民在一個研討會上致辭時表示，香港回歸以來，中央給予最大程度的照顧，政治和法律體系的磨合大致上成功，只是有少數人不願意面對回歸的政治現實。

王振民稱，回歸以來，香港的法治、人權、自由無被削弱，但中國在香港受到的待遇反而不及歐美國家，香港辱罵中國的制度亦是最厲害。

他指出，國家用數十年建立現行制度，為了香港回歸，在政治和法律上進行許多補充修改，但制度不能因香港回歸而全盤推翻，冀港人嘗試理解國家邏輯和道理，對國家的制度有基本尊重及敬畏之心。

要感恩呀香港人

屌佢老母死共狗

香港嘈你中國呢個邪惡國家最多, 係因為香港食最多中國嘅屎嘛
件垃圾講嘢都唔用腦

中國給予香港最大程度照顧
我淨係知97之後香港全方面倒退緊

留名睇5毛狗

敬就冇啦
畏就大把

香港回歸以來唔係支那不斷食香港水先發展咩?
應該支那感恩先啱喎

基本尊重

中國邏輯

身為人類完全理解唔到畜生邏輯

你個國家講邏輯嘅咩屌你老母

敬你老母閪咩